點解啲人咁中意聽日先算...

例如另一日就要出街, 咁通常都係會問約幾點同邊到等啊,咁你都要知道時間同邊到等之後再預時間出去個目的地. 大家就會通常講聽日再算啦. 究竟點解唔可以即日講好而喺聽日先算？當日先講又要好趕又預唔到啲時間出去

你哋喺咪都係聽日再算啲人嚟

係 因為要自然醒

即興先有feel出街玩

做咩都即興